17歲少女尖東墮海送院不治

晚上7時許，尖沙嘴洲際酒店有住客報案，指酒店對開海面有人形物體載浮載沉。水警及消防接報到場，在海面搜索，其後救起一名少女，她已陷入昏迷，由救護車送伊利沙伯醫院搶救。警方於岸邊撿獲個人物品及一部手機，相信屬於墮海的17歲少女，正調查其墮海原因。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

夜晚7點咁黑都可以係酒店望到海有人

沉日個POST

咁快當係自殺

寧願死都唔俾毒撚屌

邊一句有話到少女不治?

【21:15】少女抵院後證實不治

好事黎 唔洗再做臭雞

咁樓豬一定有預知能力

More

link?

死之前借個閪好冇

this place has no hope, no future

借你老母個西呀波台狗

令我諗起套漫畫